/*
  Localizable.strings
  FullScreenBrowser

  Created by HTC on 2021/3/20.
  Copyright © 2021 iHTCboy. All rights reserved.
*/


"User Terms" = "用戶條款";
"User Terms Desc" = "如果繼續使用，則表示你同意本應用的協議。";
"Agree to Agreement" = "同意協議";
"View Agreement" = "查看協議";
"Set Homepage" = "設置主頁";
"Settings" = "設置";
"Cancel" = "取消";
"Full screen browser feedback" = "全屏瀏覽器的反饋";
"I am using a full-screen browser now" = "我現在使用全屏瀏覽器";
"Use Device" = "使用設備";
"My feedback and suggestions" = "我的反饋和建議";
"More recommendations" = "更多推薦";
"Set Search Engine" = "搜索引擎";
"Custom Search Engine" = "使用自定義";
"Bing" = "Bing";
"Google" = "Google";
"Baidu" = "Baidu";
"Sogou" = "Sogou";
"360" = "360";
"Tips" = "提示";
"OK" = "確認";
"Set Password" = "設置密碼";
"Set Settings Password" = "輸入設置的密碼";
"Password can not be blank" = "設置密碼不能為空！";
"Delete current password" = "確認是否移除設置的密碼？";
"Does not support sending mail" = "確當前設備不支持發送郵件~";
"Forcibly hidden" = "已強制隱藏地址欄，請打開設置界面更改~";
"Verify setup password" = "驗證設置密碼";
"Verify" = "驗證";
"Password is incorrect" = "輸入的密碼不正確！";
"Set Browser Margins" = "設置瀏覽器邊距";
"Set Browser Margins Tips" = "依次設置瀏覽器界面的上、左、右、下的邊距";
"Set Browser Margins Top" = "瀏覽器的上邊距";
"Set Browser Margins Left" = "瀏覽器的左邊距";
"Set Browser Margins Right" = "瀏覽器的右邊距";
"Set Browser Margins Bottom" = "瀏覽器的下邊距";
"Reset Default" = "使用默認配置";
"Straight Bangs" = "劉海屏內邊距";
